今屆區選好多鎅票黨！

好多區已經有超過兩個候選人

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

馮檢基呢個仆街又想鎅票

屯門悅湖廢老官東榮界票，行撚開啦死老鬼！佢根本過左底跟何妖搵食，唔好搞彎民協靚仔律師黃虹銘啦！佢宣傳單張掛住「前民協」及「前議員」，以為可以蒙混過關

今次政府一定唔會DQ,但唔想俾佢入閘既人就會被打!
有冇選舉條例係規定參選人"身體狀況"?

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: